睇特極囚犯好似睇到今日既香港

前排無無聊聊搵到套特極囚犯，大概講述冤獄、政治犯、貧富差距、獨裁政權、武裝革命、逃獄、真漢子、少少和理非
有睇既巴絲或者會覺得套漫畫無聊誇張拖得太長，但諗返今日既香港，又有咩分別？
由其是去到故事中後期既掘隧道，如同香港條鳩鐵計劃
大概可以話俾大家知道，條時光隧道並非為本國帶黎咩經濟收益，而係讓香港通往另一個更獨裁更暴力既政權

誠意推薦俾各巴絲
btw請支持正版

特極囚犯。。。。我由佢岩岩出睇到依加一直以為叫特級囚犯。。😵

冇任何能力既男主角 但出到好主角威能 香港有冇人有